如果無「胡國興」界票既話，「John曾」將大炒「林鄭」幾多？

365+21》777

胡國興係鬼！

yes

冇咗胡官 薯片就贏咗
焦土派開心喇

最衰都係胡官！

可恥！

如果唔係胡官搞鬼，

香港命運就會改寫

連登子不願面對。

贏晒1200票都得

胡官係香港民主千古罪人
鎅死莊曾

計漏左白票廢票個班
可恥

抽乾

仲有果31張白票廢票

全部都係千古罪人

薯粉：屌你老母 成班焦土派係到屌撚走哂我皇啲票
你老母有啲人重走去撐個界票胡
搞到我皇輸撚左

唔係胡國興同班焦土撚我地贏撚左啦，幾廿萬票重唔撚贏呀
啲like like多到浸撚死你班撚屌呀

仲有投白票果d，全部都係中共淨黎界票既！

成班鬼
搞死香港喇